今晚荷里活10點場 流浪地球

Full場估唔到咁收得

屌即刻買飛陣間衝出去包場睇先
呢套正啊

好科幻

90蚊睇大陸野

有八個人睇喎

呢幾個位可能本身唔開放發售 你做第一班人買點解有中間位唔買走去買最則邊既位?

又好似係
嘉湖銀座就真係全綠啦

你肯定嗰8個位係人買?

要睇既晨早好似蕭生咁上網睇左

好full，一定有好多”朋友”👻睇

國企 淫賤聯 包場啦

天水圍呢d多公屋新移民既地方都冇人睇

呢d時間又係住宅區，星期一又要返工係咁上下啦，其他戲咪一樣賣得幾個位

全部都係侘地位

廢老新移民睇早場only

so what
我入場睇全場年青人睇喎，youtube d外國鬼佬入場睇過都係讚多

得啦得啦，你係其他post都講過類似既野啦
youtube當影評

你自己意見等於影評?
多數影評都係正面

我就真係睇影評，睇其他人意見
唔係剩係睇你呢d食屎5毛狗鳩up既

地球上最無恥香港政黨已出手包場俾全港死廢老入場愛國!

支持好電影等於廢?
你似新朝流多喎

搞番清楚d先，係你呢d 5毛狗先會話係好電影咋
垃圾先睇垃圾

你儍左未好返，覺得好睇係5毛?

又用呢d技倆，收收皮啦你

遲早包場叫d老人院推d啊公啊婆入去睇

平行世界？我去YouTube 睇好多外國人都笑哂喎，恥笑嗰隻笑囉

帶條女係戲院開心吓先

而家係講流浪地球，呢套係第一套脫胎換骨的中國科幻電影

我同你响YouTube 睇到唔同嘅野，我絕對以為你同我生活響兩條唔同嘅時間線囉

我講平行世界係話你同我生活响兩個唔同嘅世界呀

我睇最多view數段片，再睇下外國人的reply 咁

打手專業啲啦

戲院係唔係被逼要上？ 蝕死喎！
Ps ,同期師奶隊長應該唔會影響到佢, 一樣劣評如潮

咩買法?
個場正中空晒，但係買側邊?
會唔會入到去冇人架?

係入面扑野冇人知

人地專登開account吹套戲

脫撚完胎都係咁撚柒
收收皮先啦你

而且還有支持達叔，咁老仲病到死死下，都要去拍呢套電影，佢認為呢為先係令佢覺得自豪的電影

正解，包場扑野

有冷氣有軟墊，幾千呎大，book 個幾鐘都唔洗$200

鬼都唔撚睇

直正收皮就係只識叫人收皮果d 哈

比班鬼包咗場，班愛國亡魂
好似以前做大戲專登做一場比呢啲嘢睇

專業d啦屌你
做打手做得你咁錫身

邊位巴打浪費金錢

神功戲

你講嘢完全冇point

好過你錯point

係咪呢個post 個打手呀？

可能係交易毒品/臥底果d

10太晏啦

買兩張飛入去包場扑野都得

柒到字都唔識打

去鄉土算啦你，果度大把人撐你

阻人收工

90蚊我拎去比乞衣好過

就係因為一條友，又要著機開冷氣，還保L快啲批鬥

組團買飛入去屌7個巴打

好快提早落畫，或者一日得一場，戲院真係同錢作對咩

雖然唔知呢套戲係咪on9
但荷里活真係差唔多無論咩戲隨時去都買到飛
連上網買定都唔洗

笑撚死 人地係大陸科幻片 佢張宣傳單張就整到好似粵語長片咁

仲要整埋蔡毒玉個樣出黎

呀爺：你試下唔上？

呢條友識玩

佢可能講錯，係Youku先啱

要幾多億？
我燒俾你

邊位巴打買咗L11

可唔可以順便睇粵劇特朗普

對唔住囉
我諗住包場入去打飛機

條友唔知乜嘢公司請番嚟，好晤專業

呢啲情況係咪會直接唔播

嘩 又真係好多人睇喎

兒登唔知有冇一百個人知咩係陀地位
年代太久遠

只想講呢個時間呢個時段呢間戲院所有戲都係咁上下，一張圖睇唔到真相

買黎方便含L
平過爆房

依套垃圾留返比大陸9打飛機用啦

其實如果開場果刻都一個人都冇嘅話 戲院仲會唔會播

隻食屎狗好煩

講到我都想睇 感受下包場氣氛

嘉禾啟德 晚晚場場都係咁上下
夜晚悶悶地一個人去睇都幾爽

Sor, 我買既，我嗰陣去廁所唔記得帶廁紙，咪唯有買黎抆屎

淫賤扑野場

啲愛國廢老去晒邊

旺角百老匯明天8:00場

張飛送卑我都唔會去睇，曬時間

大陸狗學香港咩野事前都有咁大陣象就吹到咁大陣象

免費既可以入去歎下冷氣

呢度有劇本 拎去拍啦中國隊長

長沙灣又贏

呢個識玩
一早morning q
仲要震住嚟玩

Thx 包場扑野

早知買飛入去扑野

《流浪地球》在內地屢破票房紀錄，但該戲的戲票在香港卻未見理想。 據了解，該片在香港首日於48間戲院上映165場，錄得約5000人次入場，平均每場約30人次，收入約30萬港元。

咪等於戰狼囉

係女上都無人見

孟蘭神功2

旺角場行落一層任睇唔同house

睇戲院售票狀況都大概知道大陸閪居民既人口分布邊度多d

其實係長沙灣好平

西九龍好撚多窮西

垃圾支那賤種打飛機片
支那人救地球? 全部自殺就立即救到地球啦!

$20張飛

用銀紙抆啦

錦屏去太古城睇都幾山長水遠
啲廢老要睇自己早場都有啲戲院$20有交易

有俾錢Netflix 唔俾多次錢睇戲院版啦

你就好啦 呢套咁長期都可以包場咁制

可能想做其他野

帶條女去買兩張飛爆房錢都省埋

真係屌老母
我交稅咁用

你做閪到先講啦柒頭五毛

五毛躝啦你老母被狗屌呀

條友真係唔識架喎

政黨做埋呢d野同掃街執垃圾差唔多咁低裝

脫乜撚野胎呀
我睇返日本既蒼井老師脫衣好撚過啦
脫胎

呢八個位一向唔賣

禮義廉 連戲飛都送

其實如果真係冇人買飛會唔會都會照播?

A袋入落B袋
不過AB袋都係佢地自己

0005 the one

應該係，免得有遲到既人冇得睇

睇怕民賤聯係時候拎香港庫房錢做野啦

直接喺班差佬人工扣$180，畀返2張飛佢

Facebook 見到

買張飛入去扑野都好

個戲院咁大 自己一個包場勁恐怖
利申 試過

全院滿座 神功戲

做咩事星期二沙田3場k1-k4都俾人買咗

k3-k6先啱

嗰4個位唔賣飛的

Block位黎 如果其他位置有問題 會叫個客坐果到

到下星期上Captain Marvel, 應該唔會再有戲院哂場次播呢套野

香港票房已突破10億

關我撚事

真係識睇戲都唔會買最後果行，起碼前番3幾行，音響包圍感都好D。。。呢個打手真係幾廢

表面上係captain marvel 其實係流浪地球

9蚊我都唔撚睇

其實個位壞撚左，坐唔到

專登開個新acc做打手屌你老母啦5毛狗

讓返個場畀龍珠啦 阻住哂

新年檔d戲1080p 一早流出唒
有唒google drive
仲有邊個會入場睇

直情當佢無上畫過 史討式垃圾

link